樓上嘈音問題集中區

屌你，日撚日拉枱拉凳，揼野
裝修都話會有限期，呢種真無限期
鬼唔望樓上家人出街撞車死

拉枱拉凳都聽到
早啲搬啦

係香港邊有咁容易搬

屌奶星
樓上班躝癱全家都弱鳩智
細嘅就凌晨3,4係到練琴
彈到柏金遜咁撚樣
大嘅就日撚日係地下剁野
班垃圾遲早唔係出街俾人打死
就係食食下飯猝死